合理分析O記拉藏彈藥案組合太完美反而太多問題 ?!

游清源: 鄭若驊連基本邏輯都唔識 損壞法院損壞法治係兩回事（游清源 852 龍鳳大茶樓 d100)

自推